#Biodata

Alamat : Bekasi, Tambun Selatan <br>
Hobi : Bermain game, Coding, Mengedit foto/video <br>
Interest : Reverse Engineering, Kernel Coding <br>
Favorite Programing Language : C/C++ <br>
Email : ikkoy123@gmail.com <br>
